Hij was doodmoe en de opwinding van zijn plotselinge ontmoeting met Varley, boven op de zijne Angst om te weten of Esmeralda er inderdaad was, verwarde hem.
"Ik geef je recht om die vraag te stellen," zei hij, "maar ik wel kom helemaal uit Londen op zoek naar haar, ik ben een vriend van haar man."
Het was een ongelukkige speech.
"Sta mij toe u te vertellen dat u geen vriend van mij bent, Here Druce!” zei Varley met een aanscherping van zijn lippen; En dat zou ik moeten doen u adviseren om terug te gaan naar Engeland. "
"Dan is zij hier!"
